{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007149",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153402?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 야생화카페펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 予約に関するお知らせです。青少年の男女同室での宿泊と同性の未成年者入室が不可であり、重複予約が発生することがあります。 また、客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料金金は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、利用日当日の予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、客室内での魚や肉などを焼くことは禁止されていますし。 また、カフェや公共駐車場をご利用いただけます。注意事項としては焚き火利用不可、危険な物質調理や飲食禁止、喫煙時の払い戻し不可などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は同性の場合に限り可能です。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "キャンセル料金は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "利用日当日の予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "カフェや公共駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、カフェや公共駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "注意事項としては焚き火利用不可、危険な物質調理や飲食禁止、喫煙時の払い戻し不可などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 364
    }
}